聖誕節起源於中國!

聖誕節只係古代中國嘅冬至，向外傳播源遠流長既偉大又燦爛嘅華夏文化時，因為曆法嘅偏差同時差就變成了聖誕節

冬至只係古代基督教嘅聖誕節，向外傳播源遠流長既偉大又燦爛嘅基督教時，因為曆法嘅偏差同時差就變成了冬至